屌那星而家呢個雲加是咪Mr. Bean黎

咁on9既排陣同指揮得佢做得出

浩頂同比比鳥廢到

查子
有咩慘過愛隊輸波,聽日仲要返工

成隊都廢
黑碧真係完全冇用
波都唔識斬,去到邊路一定回後

反唔到包皮

有無俾人大炒緊仲係度撩牙既片睇下牙

爺爺gif圖睇親都笑，仲好笑過mr bean

有梅斯達菲唔用走去用浩頂

同一個人黎

一路撩一路心諗
牙叔我有咩風雨未見過

ching吾迷雲啦？